摩迪今晚決賽出到？

白色衫果隊見唔見到中場大師摩迪？